有冇愛國藍絲去投訴 隨便你啦 個官

警察個女點可能犯法
宜家政府律政司都話佢冇犯法
你個黑官仲夠膽死隨便你啦咁回應
喺唔喺唔信警察同政府？
喺唔喺想搞港獨？
國安法過左之後你肯定坐成世